落大雨番工對腳腌住一日好辛苦

有冇水鞋係皮鞋樣？

帶鞋番去換啦

好臭

除鞋

除鞋
塞d廁紙入去吸乾佢

office著緊拖鞋

皮鞋成日濕完再乾好快殘

拖鞋短褲番

成橦商業大樓都識你

浸到甩皮